去M記想食豬柳蛋，最後食左魚柳蛋

有有巴絲食過

好冇食？

好似好好食

拎去拍賣啦

樓主真係慘，咁就冇左幾球

擺食老麥啦
垃圾中資金拱門

我覺得正左

擺定罷？

如果係美國，應該可以告到幾千萬